捉到隻四腳蛇bb

其實係廁所已經見到2次 但都由佢
但沖涼個陣見佢爬左落地下
廢事踩死佢 拎個盒仔入住左
其實我都驚四腳蛇,但呢隻太細隻先唔驚
想問係邊放生??

bb唔係咁既色啦

放生去你間房

原來老左會變黑

人地係你屋企食下烏蠅昆蟲 做咩要趕人走啫

補充一點 個人覺得佢地係少數成功克服人類文明化嘅生物 唔似某D蝴蝶呀熊貓呀個D 郁D就話瀕臨絕種
換句話講 你屋企就是佢屋企 咪鬼理佢啦 由佢留係度養老好過啦

細到咁食到烏蠅咩

好似食蟻

點解呢隻可以咁黑
未見過咁黑色，見過通常都係偏灰白

得掛 不用分得那麼細

食曱甴蛋同bb,有佢就無其他害蟲,但預左間中要幫佢抹屎

係囉 想問下樓主是咪捉左之後先變咁黑

我本身住村 記得有次我阿叔食飽飯無嘢做 知道D爬爬成日捐入牆上面兩盞燈入面 跟住屎忽痕搵螺絲批扭左個兩盞燈出來
D四腳爬爬蛋好似六合彩搞珠咁撚樣碌哂出黎
全部都得個殼 原來俾佢地攞左黎做育嬰室

黑過黑鮑

開閃光燈就咁

唔開就咁

咁靚嘅 唔似平時見個D喎

神獸

有花紋